[連登公投] 假如你係葵芳居民 下屆區議會仲投唔投白頭佬？

是咁的
話說小弟見到白頭佬想連任區議會：
想搞個公投睇下大家如果係葵芳居民 仲投唔投佢

含淚投票
白票/廢票/焦土/第三個人保平安

無得簡

如果白頭佬交棒畀新人：

投畀新人
白票/廢票/焦土/第三個人保平安

有個考慮係：
你今屆唔投佢 下屆就會有新人取代佢
btw 19年仲搞得成區議會選擧先算

冇人出來 只有含
依家和勇合一 比面和

咁如果有第三個人出嚟
地區工作ok你會唔會投佢？
淨打政治地區唔得你又會唔會投佢？

投唔係唔得 不過要屌柒佢唔做主席先

要商量好票源 否則又益左建制

只投政治理念 政府理念唔得 佢做地區工作幾掂都冇用

區選單議席單票制冇得商量票源
假設
白頭佬 vs 親共 vs 素人自稱本土又識做地區工作

你會投？
白頭佬
素人

P牌會員不能作出評分
我會素人 上年投左有點後悔 當然都要睇下素人表現係點

睇嚟舊屎太臭嗰陣大家都唔係好含得落

食屎啦叫佢，
唔計主席嗰單，
攻入立法會仲阻頭阻勢

睇下有咩人簡，如果得建制就點都投佢。

你估佢真人真係咁好人咩，
以為好似個包頸形象同個救義士形象咁呀

主席嗰單野之後知道你地唔鍾意佢，
佢都不知幾囂張，真人

整個批鬥大會比佢
教佢點玩
指住佢做埋今屆就要出新人
糧要交比新人
你淨收立會份糧30k+做老師指導地區工作同去投票，其餘捐比其他素人
立會都係要你，你跟塗謹申嗰套玩法做主持，要比塗上位，唔係就攬炒
你做齊既話超區我含比你口爆埋肛內中出埋又點話

首先我覺得出年就有雙普選
其次議事規則改咗 選主席改咗由秘書長主持 梁君彥又成功取消咗英國國藉
簡單嚟講白頭佬入到議會都幫唔到手搶立法會主席個位

焦土廢票on9 白頭佬冇用 但係民賤聯班撚屌仲廢

請大家集中票源，全投泛民，分化撚死全家

村民唔係咁諗

現乎咩人出黎選，有本土派先投本土派，無先投泛民

為咗提高勝算我諗要叫白頭佬退休至得

垃撚圾唔做主席有第二個選都唔會投佢
如果得番建制同佢選先會投佢